其實共產黨唔怕我地做任何野，因為香港政府已經決心將香港降格做中國大陸城市

社會信用體系太引人注目，大家都忽略了這份中共《粵港澳三年計劃》還有另一個恐怖之處——粵港澳突發事件應急處置聯動機制。最突發的事，不都發生在香港嗎？

「在治安方面，支持大灣區內地9市的區（縣）與香港、澳門片區、堂區建立結對交流機制。建立大灣區社會治安治理聯動機制，加強粵港澳警務合作交流。建立粵港澳突發事件應急處置聯動機制和應急協調平台。」

看！香港已經由特別行政區降格為一個「片區」，林鄭打算出個嚴正聲明抗議嗎？

想學國民黨「一區各表」嗎？

粵港澳大灣區警察交流中心將於今年10月落成，警務處長盧偉聰在1月被問到時這樣回答：

「我都係第一次聽，我無嗰方面資訊。」

實情是，盧偉聰於去年9月領港警代表團上佛山，出席粵港澳大灣區警務協作座談會，與廣東公安廳廳長李春生會晤，兩個月後將會辦第二屆。今年5月28日，下任一哥大熱鄧炳強亦率團上佛山，開第25次刑偵工作大會，要注意港澳辦的領導亦有列席。警方還可以說「我全不知情」嗎？

順帶提一提，習近平將會在10月到訪澳門出席特區成立20周年慶典。

這個港府要暗渡陳倉到幾時？

將來，香港警隊已非香港境內唯一的執法機構，在其之上的，是「大灣區警察」。

習近平10月訪澳門，保安工作首次不由澳門司警督辦，改由粵港澳大灣區警察交流中心負責，香港警察變相要參與協作。先例一開，後果嚴重。

保安局的問責對象將不再是特首，而是大灣區警察總長。

這個人選極大可能是曾偉雄。

退休4年的曾偉雄，今年4月獲委任為國家禁毒委員會副主任，因「處理佔中獲中央肯定」。6月6日，曾獲中共提名聯合國駐維也納辦事處總幹事兼聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任。

「多謝傘運，令我平步青雲。」

太多恐怖事未講，還有「大灣區警務訊息一體化」。

你知道，警察情報科一查系統，單憑IP，就上門捉了十幾個抗爭者，罪名是公開警員私隱。

然後你警務處要將系統與大灣區總部互聯互通（或者已通了，只是市民不知曉）。

滅罪永遠是極權政府用來擴權的幌子，澳洲政府便以捉拿孌童犯為藉口，監控全體國民，6月被ABC揭發。結果，大批警察踩上ABC總部搜捕，指傳媒洩露國家機密。

香港3C工作室的店東，被警方闖入屋內搜查，迫他交出重要資料。他轉述稱，警員這樣恐嚇他：

「如果你唔合作，我就去你舖頭拎晒你客人啲電話走，唔知一扣一查要扣幾年。」

警權。

有警員對另一個被捕者說：「信唔信我塔你返大陸吖嗱！」

阿叻在《逃學威龍3》的預言成真了。

這個特區政府，要反對的東西太多了，香港人都不知該從何反抗，大家都知道，市民要監警根本是沒可能的事。

撐警者則成了香港的特權階級，可以在打人後獲幾十個警察開路護送，搭綠的離開。

我都好想，貼貼連儂牆就可以解決問題。

然後一大群抗爭者如夢初醒：「有啲咁嘅事？唔講真係唔知。」

林鄭願意撤回反送中就一天光晒？

這個笑話不好笑。

作者

政府班狗對香港人個嘴臉同對大陸真係唔撚同，我真係未見到蘆葦蔥笑。

算鳩數啦，就算我地可以每日都指出d狗無恥既地方，佢係要唔理，再無恥都可以

咁你意見係咩
場運動應該點發展

我都唔知，又灰又驚

之前見到個post講集體唔去換身份證...唔知點跟

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

啱呀